點解沐浴露叫沖涼液 但洗髮露叫洗頭水？

明明大家都係液體
點解唔可以叫洗頭液/沖涼水

西液精水